蘋果日報 新聞 20200424 星期五

蘋果日報 新聞 20200424 星期五

頭條

銅鑼灣書店劊子手曝光 公安高層策動越境執法
孫力軍公報私仇整治港媒
擁軍方情報背景 肆意妄為
林榮基：政治禁書出版減逾半
政法系統料有新一輪清洗

==============

要聞

拆周梓樂祭壇前 闖停車場截查
叫同袍「擸多個」湊數 警圖屈悼念者犯聚
葵涌警署汽油彈案 學生突准保釋
《鏗鏘集》揚威國際 7.21恐襲報道獲獎
IT男涉拒捕 稱遭警打致留醫八日
上訴得直 律政司即加控兩人蒙面
政府對沖遊行 7.1登記派錢
銀行全開 民陣：錢照拎威照示
排隊恐犯聚 大狀：存灰色地帶
安排失當 辣㷫長者有前科
支聯會入紙申三活動悼六四
泛民轟增警開支加劇社會撕裂
員工斥無理解僱：工聯會偽善
上任即表忠 五度避談22條爭議
曾國衞死撐兩辦發聲
曾被拒入境 羅哲斯：任命加速港染紅
聶德權拒認有政治任務
徐英偉：區議員服務市民不能揀擇
劉兆佳：大換班配合強硬治港路線
今主持內會無懼DQ 郭榮鏗企硬「照做」
梁君彥傳任刀手 泛民：退無可退
西環稱有監督權 陳太：無中生有
「政治不正確」聲明 新聞處網頁消失
梁繼平：港人倘無法破局勢西藏化
西環集中營：京對泛民打到盡或計錯數
歐30議員聯署 譴責林鄭
促撤15民主派人士控罪
蓬佩奧轟華趁疫侵蝕港自治權
梁天琦刑期上訴 下周三揭盅
郵包案撤控 律政司賠18萬訟費
華仁炸彈案 IVE生稱電路板是功課
被兩車撞至半癱 斷送攀岩生涯
包山王獲賠1,632萬
機械腳成功列賠償項目
司機倘違法須攤分賠償

=============

港聞

DSE今考視藝科 防疫「熱身」
港鐵巴士加班次配合
市建局減租至9月 720戶受惠
以真相抗病 荃灣熱心男為「疫店」洗冤
過去一周新增確診者資料
全球確診資料
家居檢疫現病徵沒求醫
無味男遊走中環播毒半月
警再狙擊陳淑莊 取酒吧交易紀錄
蘭桂坊群組追蹤完畢 找不到源頭
富豪東方286旅客檢疫全呈陰性
太平清醮取消派平安包
下月中公佈復飛指引
歐盟擬強制機上戴罩 隔位坐
質疑政府用抗瘧疾藥 美專家被調職
紐約兩貓中招 CDC倡人畜相隔1.8米
小王子彩虹手印撐醫護
阿根廷機誤載疫屍
霍金呼吸機捐醫院
華再捐2.3億撐世衞
譚德塞籲美續資助
華欲保持影響力 擺姿態無懼抗美
朝陽區列高風險 京月底解封無望
失蹤兩個月 公民記者稱被兩度隔離
李文亮2.0 副院長轟中醫療法被免職
中大調查：總體閱讀率54.7%
《蘋果》報網讀者居首
腰痛婦跳樓亡 夫同赴死
蛇王二光榮結業
七旬漢東亞保管箱失八両金
蘋人誌：銅鑼灣書店明日台北重開
不屈膝 再出發 林榮基
社會專題：貧窮比武肺可怕
冇得沖涼 麥難民減少郁動
居病毒溫床 劏房戶：死咗冇人知
露宿者：中招死 窮也會死

================

國際要聞

平壤防疫限進口 民眾恐慌搶糧
金正恩神隱 官媒反常沒闢謠
行蹤健康屬機密 病情版本多
蓬佩奥：朝縱換領袖 美目標不改
墨爾本四警截快車 捱撞殉職
蘋果電郵有漏洞恐洩私隱

================

兩岸要聞

滯留山東 接受德媒專訪
「打字就是顛覆國家」王全璋斥中共荒謬
王健林消失百日 傳負債4,377億
日抗議華海警船多次闖釣島海域
「戰狼外交」反彈 瑞典全關孔子課堂
新手母誤信群組 B女趴睡亡

=================